［前車之鑑］入黑之前冇事發生 一切前功盡廢

阻止唔到通過不特止
今晚清場將會有大量手捉被捕同毒打
情況好似5年前咁最後被黑警清場